俄羅斯新規定將啤酒歸為酒精飲品

周二開始生效的新規則使俄羅斯人更難購買啤酒。在這之前，啤酒被歸入食品，因為啤酒含酒精低於10%。

現在啤酒被歸入酒精飲料，這就意味著街頭售貨亭和街角商店不能出售啤酒。

該措施是俄羅斯努力減少酗酒努力的一部分，酗酒每年導致50萬俄羅斯人死亡。

.....，原來之前唔係

一直在玩命

人哋本來當汽水咋

2013年？

俄羅斯新規定將啤酒歸入酒精飲料
Facebook

2013年1月1日 16:43
周二開始生效的新規則使俄羅斯人更難購買啤酒。在這之前，啤酒被歸入食品，因為啤酒含酒精低於10%。

現在啤酒被歸入酒精飲料，這就意味著街頭售貨亭和街角商店不能出售啤酒。

該措施是俄羅斯努力減少酗酒努力的一部分，酗酒每年導致50萬俄羅斯人死亡。

2013....